著潮鞋啲人醒下啦

著住對幾千銀既Yeezy 啲女見到都唔會噴水架
你以為著對潮鞋就溝死女 發撚完夢未
本身你個人樣衰 著乜都係一鳩樣

潮鞋撚入黎屌鳩我啦

你以為著左對潮鞋真係升價十倍
人著鞋你著鞋 大家都係踩落個地下到
真有錢人根本就會著潮鞋 扮乜撚野富貴

真心唔明
識幾個啲潮童fd 成撚日Snapchat對yeezy
定唔知乜
一街都係 到底邊個出街望你
自己又只不過做sales仔 又唔係有錢
又唔高又唔靚仔

agree
不過可能佢地自我感覺良好掛

認同一半
兩種人
一種當對yeezy就會upgrade自己 但可能佢跟本乜都唔係
另一種著yeezy只係因為想著 眼中其實都只係普通鞋一對

利申 見過有人著住對triple white yeezy v2突然腳痕就咁著住黎踢波 明顯地佢係第二類人

流四居多

睇吓個乜鳩占士甸峰
成個麻甩大叔樣咁都仲學人玩潮鞋
係 fb無啦啦有人為左優惠 share佢片
一見到個柒樣已經唔想睇
又唔係識搞笑又唔識搞氣氛
好心啦咁既樣著乜都柒啦
人地望到你個樣都唔會想再留意你著咩鞋

支持繼續著~班on9仔唔著依d去跟著其他重容易撞鞋

唔明點解yeezy炒到咁撚貴都有on9仔買

食炒價買比人感覺好有錢嘛

班on9仔靜靜雞留低負皮又唔出黎屌鳩我

果d fuck boy 亂咁襯對yeezy

關你鬼事
我中意你吹牙？

d潮鞋仲要唔靚

咁留意人地著咩鞋做乜
咩潮鞋都冇著過

真心唔明幾千蚊有咩好曬
求其一架車
街邊呀叔隻錶
買餸呀姐個袋

都夠買幾十對

仲有supreme d 聯乘 貴到痴根，但d傻鳩又仆去買

Yes
利申玩左廿年AJ

垃圾

要曬唔會買yeezy v2

吾著典緊出街牙

唔係都唔會比你話on9啦

乖啦 唔好羨慕人地

邊個話著yeezy一定係話自己有錢
我都有2對我拎黎跑步

我純白tee 短牛 白飯魚 都屌打你班仆街啦

有乜意思，幾千蚊踩落地下

有錢鐘意買乜咪買乜 吹啊

yeezy boy
easy boy

肥仔+yeezy

真係好多肥仔著

呢樣真

我都明見人盲跟潮流／炫富係好令人側目
不過見到恥笑下咪算
點解你字裡行間有種怒氣
其實人地著咩, 點解著, 都係人地自由, 唔使攻擊人啩

好過你買唔起 襯唔起 就係度發晦氣
酸咪出句聲認囉
咁怒氣做乜
利申：yeezy 早排先買 落雨個排腳痕都照著出街

yeezy係點樣？

利申：毒撚，潮流野唔識

但有啲本來唔差既 著完yeezy係加分

Red wing FTW

以為係rap嚟...

好彩又靚仔又潮

依家咁撚多假鞋 買既真係on9

駁唔到

D潮童以為著撚左曉飛嘛 個人即刻升價十倍

其實真係好柒
通常都係自尊感低嘅人先買又鳩又貴嘅衫褲鞋襪
因為對自己個樣冇信心嘛

Agger 識得有個矮肥毒撚，成日sc自己著對yeezy/ ultra boost
心諗你肥嘟嘟咁撚樣就咪鳩影出黎獻醜啦屌

潮又點？咪又係追唔到女

yeezy貴就貴，但真係唔識欣賞，又浮誇鞋型又唔靚，寧願買aj

但講真，有身型有樣只會簡單拼色就算，例如帆船鞋，單色van屎個啲

做咩提佢地姐 由佢哋繼續覺得自己好型吖嘛

因為我有錢
同埋yeez真係好舒服

我覺得兩睇
有d人真係買黎粗著，唔可以假定佢地係哂命
老實講幾千蚊好貴咩，一部iphone都7千幾8千啦
玩下音響既人，一條線都6,7千

但如果d人真係為左哂命而以為著幾千蚊既鞋就真心可悲

佢識人原價再折入又唔同講法啊

呢個寅

好似打機買skin咁啫
人地覺得好睇咪買
價值觀唔同
利申 無潮鞋

好貴咩?
樓豬買唔起就喺度怨
yeezy嘅岀現咪就係用嚟排斥你呢啲窮撚囉

咁怒氣做咩，講到尾都喺啲樣

可惜得三分鐘，早出左d

識個fd番啲part time一個月搵得4-5千 都要買到成身潮牌 飯都無錢食

靠鞋溝女
樓主加油
我相信你會成功

重點係要你樣衰麻

有錢買野都要被連登仔管。
利申：無著過Yeezy。

靚仔+YEZZY係咪有加成?

好想知樓主著開咩鞋

真心想知有幾多個著YEZZY既識kanye west

人柒著乜都柒

唔好咁自卑啦你

係要諗D野黎醜化下人先平衡到自己

樓主擾敵

其實跟唔跟風問下佢地yeezy係咪淨係adidas先有就得, 因為跟風嗰啲跟本唔知Kanye West係同Nike Collab 先

P.S. 着V1 or 750 嗰啲其實值得尊重

呢個真
本身yeezy對野就柒柒地唔係個個都襯得起
有時出街見啲柒頭著到咁有自信都係笑出聲

係v2柒姐
你望下之前v1成個淘寶都係假就知對鞋唔差
但係淘寶幾廿蚊假鞋都廢事抄v2就知唔掂

其實真心鍾意 有錢買冇咩問題
但咪又係鞋一對
唔好覺得自己著左好撚型 好撚charm
係型係charm既唔係靠對鞋
打機咩 著左型棍值+50？

市面上既yeezy
有80％都係假
樓上鋪假當真賣
高彷1k 1對 但完全一模一樣

幾千蚊一對鞋都貴，樓主窮撚？

根本就好少數人咁諗

真心講句其實人哋著乜關你咩事
人哋有冇錢係咪想曬命係唔係跟風都影響唔到你
反而字𥚃入面覺得樓豬有份怒氣
妒忌？酸？
我有2對都係當普通鞋咁著
唔會話刻意錫住 污糟左擦下咪算 擦唔走都冇辦法
Between覺得香港炒鞋炒到傻
最開心都係班炒家

利申：正價買

或者咁講
真係中意波鞋嘅人通常會有研究識分真假
同埋通常唔會喺樓上舖買
但係啲盲目跟風晒命嘅人唔會識分而買假野就抵撚死

講得呢句證明你有幾無知

啲fuckboys 亂咁襯對yeezy

千幾ub nmd又當唔當
啲人係咁當潮鞋結果一街都係
我自己都係純粹因爲靚先買
當佢普通一對鞋咁著 行山落雨都照粗住著
一個人最緊要都係個樣同內涵 唔係衫褲鞋襪
當然衫褲鞋襪都要乾乾淨淨見得下人

唔止潮鞋啦
個啲乜春潮牌都好on9

ub 1.0 嘅話唔算一街都係嘅
不過nmd同stan smith一樣都已經一街都係

著潮鞋唔係問題 但yeezy真係仲柒過著對白飯魚出街 送都唔屌

照你嘅邏輯, 電話只可以用小米, 衫只可以着H&M, Uniqlo, notebook唔比用macbook, 砌機唔可以用gtx1080 etc

樓主應該好酸

個利申好on9，加個腳痕就可以扮哂唔在乎咁

人人喜好唔同著衫style都唔同
人哋中意yeezy又俾你哋講成中意show off扮有錢
咁中意皮鞋wingtip又係唔係扮成熟
成班毒撚自己唔中意就覺得人哋都唔可以咁著
要跟自己著法

利申: 一對你哋口中潮鞋都冇 中意vans襯牛仔褲咁
不過都想見到香港有多d唔同style

樓主潛撚咗水?
係咪買緊yeezy?

1.0正野 3.0咁核突都唔知點解一街都係
eqt boost都開始多人跟風喇唉

到時咪又係變哂潮牌，好撚難搞

好簡單因為3.0量多, 喺外國之前求其一間adi都有
eqt boost 應該會係下一款興嘅鞋, 不過我對93/17白粉都係撞過幾次鞋

改名做柒鞋啦

買得起都唔會買 本身對鞋就是柒 送比我都唔撚要

如果樓主只係講v2柒嘅就理解嘅,但係v1 同750唔差,你可以睇下
同埋如果只係講yeezy嘅, 咁你post嘅topic有啲問題

其實巴打絲打們 得罪得罪 唔係挑機
Yeezy有咩咁值得買 靚係邊
你話ub eqt boost都有美感
Yeezy我覺得除咗moon rock靚外
好多都好「突出 」同異類

幾千蚊買對鞋 真係狗也不屌

其實唔只moonrock嘅, 成個v1都唔差e.g. Turtle Dove, Pirate Black

有需要無時無刻顧住你呢啲柒頭咩

人型就著乜都型，講撚完！

著潮鞋喊係問題
但著對yeezy
上身完全冇撚襯過
著u記
頭大身細真係好撚柒

可能會比人感覺到有錢同潮

屋企好多AJ 純粹草

同Y-3 數對 NMD數對 一對yeezy都冇 貴得黎勁MK

有咩所謂 又唔是個個著為左溝女

利申：有女

呢句真 咁係咪要full set好似d鬼佬咁先出得街？

傻鳩鞋

樓主其實着開咩鞋?
Dr.Kong?

唔洗話乜撚野off white fear of god乜乜乜
但唔撚係yeezy加u記阿
肉鳩酸

lm

係u記白色底衫

用1k買對假嘅柒鞋
仲on9過班yeezy鞋撚

草你老母啊5p仔

連YEEZY個名點黎都唔知

啲柒頭著得柒俾人笑就話人買唔起
真係好可悲，你係樣柒啲女見到都唔會理你啦，理撚得你著咩鞋。
睇死啲死鞋撚第時係床上面屌女都要著住對鞋

其實重點唔係買唔買得起
係有冇必要用幾千蚊買對咁撚柒既鞋的
幾千蚊可以買到好多野 但買對咁既鞋得覺得唔值囉
雖然實有人話自己好有錢 咁你有冇錢 關我撚事 我評價緊著yeezy呢類潮鞋既柒頭 唔係討論緊有冇錢買鞋 幾個傻閪on99 認屎認屁叻唔切

350單睇對鞋其實幾靚，但好難襯得靚好似
750冬天幾好襯又舒服

開得呢啲post預左有呢啲人衝出黎比人笑

柒唔柒好主觀
利申 V2柒到喊

樓主不如講埋yeezy之外邊款鞋令你咁不快?

其實V1我覺得OXFORD TAN最靚 不過抽唔中

vans nike aj reebok

AJ1 最正 ROYAL BLUE

完全唔識咩潮鞋
呢度唔係毒撚集中地??

呢對都係YEEZY 樓主覺得如何?

其實我覺得著鞋 真係冇必要用幾千蚊黎買一對鞋
但就係有啲傻仔以為買對yeezy 覺得自己好型溝死女 有感而發所以想開post

分窮人定有錢人(男)
一定係睇錶
無論後生定老人家
好多時全身d衫褲鞋襪都唔值錢
甚至係u記
但隻錶就幾廿萬或以上

相反d窮撚先會周身名牌
去突顯自己有兩個錢
驚死人睇佢唔起咁

原價賣$2200姐（外國150-170鎊）

今時今日差唔多

樓主唔洗理班yeezy撚，佢地俾你撚到冇聲出之後就亂咁搵野串你

而家講緊嘅係著唔著得起啊，靚仔嘅話著dr kong都好睇架啦，相反有啲柒頭平時都樣衰，啲女見到你都即刻擰歪面啦，仲得撚閒望你對yeezy咩

鐘意波鞋咪買囉 我就買完既鞋都會keep既
同埋買鞋關溝女咩事？
利申(有女亦有v2 bred）

個啲Fk boy鐘意著對Yeezy

我就偏向清純好似......

柒頭dom碌

如果啲衫褲鞋襪過廿萬 咁係咪又有兩個錢?

我見到呀 又話買唔起又話酸 根本個重點就唔係買唔買得起

著yeezy無問題既
但都好睇本身個個人carry到
俾著係一個死mk
佢啲衫褲襪睇落又好鬼死cheap既話
唔好話柒唔柒
就算係真鞋
啲人都覺得係假啦

我都係咁分 同埋睇車

本身對鞋已經夠柒
仲要俾d矮瘦樣衰mk著到更加柒

點解樓豬咁在意買貴鞋嘅人要「醒下」?
乜真係咁關心人地呀

潮?邊撚到潮呀

嗱理性討論你講嗰4個brand其實算潮
其實我覺得你主要想表達嘅係
1: Yeezy V2 柒唔值炒咁貴(我認同嘅)
2: 肥矮柒冇料就跟風買yeezy然後show off(我都認同嘅)
但係我覺得唔應該因為yeezy v2唔合你心
意就屌晒所有中意波鞋嘅人 (你所講嘅潮鞋撚) 所以我覺得你應該淨係屌 Point 2嗰類人
有啲人純粹覺得對鞋靚就買or 舒服 (boost底真係好舒服) 冇話想show off
利申: flyknit,ultraboost 愛好者

屌你
成批班馬未賣
你屌醒啲人，邊個同我接貨？

嗰d fuck boy 亂咁襯對yeezy
我就偏向清純 好似fiji

屌唔屌醒都好難賣得出
最中意v2嘅鍠個個買gucci新嗰對

我著又關你地撚事咩
係度圍爐自覺得唔著係好似好優越好睇透世事咁
對於你地呢類態度既人 真係無言

我買樣自己覺得靚，鍾意既野又唔撚係貴
比你講兩講就唔著就真係跟風mk仔啦

可能我topic開得唔夠好真係唔好意思 主要係想笑柒班傻仔用幾千蚊買對柒鞋 以為著左就好撚型 雖然你又可以講柒唔柒就見人見智 但既然如果你咁講都冇必要阻止我話人柒

咁我開post 又關你撚事咩
係度自我中心以為世界圍住你轉好似好優越好睇透世事咁 死番出去啦

其實如果就咁網上見倒覺得幾靚又唔係貴，買有咩問題？
買對鞋都要搜集曬資料先買得？
買完唔好著唔靚最多咪捐出去囉

利申：有跟開，但唔覺得需要識先可以買對鞋

希望你本身個人靚仔唔係油頭毒撚啦

幾對潮鞋都一部二手車

有車啲女仲濕啦

有一對nmd計唔計
我係覺得幾靚先買

其實呢個例子只係想講啲盲目跟風嘅人
唔係話咩data research
只係覺得佢地 '條友着好撚型我去買'嘅心態唔啱
買適合自己嘅野係最好嘅,唔好本住人有我有嘅心態

Fiji

好認真想知呢班人係咩心態
點解會咁做

而家啲女邊會咁易濕
起碼一手名牌車啦
咁就唔係幾對啦
同埋唔係全部潮鞋都好似yeezy咁貴嘅
1000左右都有嘅
買潮鞋唔係全部都為咗溝女嘅 有啲覺得醒,有啲好似模型咁儲嘅

更正: 有啲覺得靚

人地覺得靚又型咪買囉又唔係用你啲錢 人地鐘意食炒價又同你會講？

利申：著Birkenstock 方便又舒服 去旅行都係著佢

yeezy 350 v1我覺得幾好睇v2
但你要我食炒價買對波鞋黎show off...不了
反正著yeezy都唔代表有taste

其實點解要咁標籤對yeezy
只不過係對140£嘅鞋

我都好想知點解啲sales好似咁撚有錢咁 成抽goros goros都變到好濫 真唔真就唔知 行個銅鑼灣都見到十幾抽 特別係it個啲sales
不過鞋呢啲真係個嗰唔同 有人都真係鐘意yeezy既 識人係買黎儲 收係櫃裝飾咁樣 但食炒就見仁見智 明明有時個價係買到high-end luxury
另外我自己都好鐘意鞋 但又唔會特別錫鞋(頭一兩次囉) 但我男朋友就超錫鞋 hi花少少都嘈住要洗又抹 上面有巴打話睇唔起人咁錫對鞋 其實價值觀唔同 好似你鐘意既野都唔想整花/污糟佢啦 呢啲真係口同鼻拗 好似樓豬話鐘意AJ AJ都可以炒到好貴 都有人會覺得唔靚 我都記得3-4年前 香港突然好興 周街都係 只係呢個時代興yzy啫 好快就又興其他野架啦 真心鐘意既睇得出既

我d high end 波鞋, 落雪都照著

炒價黎買yz真係on9
5k-6k買對鞋值得咩？

2000蚊買對波鞋有幾貴
價值觀唔同姐

唔通我屌你幾百萬買劏房好撚威咩

有啲3k既

人地點洗錢關我撚事咩，人地柒頭想買對柒鞋都要比你屌

High-end有啲鞋成皮野 錶袋都可以十幾萬 冇話值唔值 千金鞋買心頭好 真係鐘意既咪開心囉

鍾意對鞋買黎著 po ig snapchat我覺得無咩問題 都唔知po個人心態 可能佢好開心好鍾意咪分享 好似好多人贏比賽都會po下ig snapchat 唔同原因開心無必要屌佢地

至於講咁貴買到鞋值唔值 都係睇個人心態姐 好鍾意買到開心 幾錢都值 唔通你有錢鍾意跑車既 買架飛機會開心過買跑車

都係睇個人心態啦 唔洗咁怒屌人既

又有d道理，我縮返入西隧先

識人好鍾意追鞋
成日買啲好貴既鞋
之後ig成日扮不經意post
我只係覺得佢好可憐 成日要買潮牌去充撐起自己

當然啦呢個只係例子 唔係所有著潮牌既人都係咁
只係真係有一類人係咁 鍾意係因為佢潮
可以話人知我潮我有品味 但唔會諗適唔適合自己

與其著呢啲潮鞋
我不如買幾對Clark dr. Martens 好過
又好襯又襟著

幾千買對同人撞

唔係好同意, 潮鞋貴好大機會都係外型靚所以多人想要
咁曬錢買對靚鞋確實又真係可以做到人靠衣裝既
BTW, 各花入各眼, 唔覺YEEZY靚

補充返 唔係唔放得上ig
但識佢都知咩事 本身有少少隱性自卑
又要威比人睇
就靠呢啲去令自己有返自信咁
成日誇下海口 拎啲小事打飛機

呢類人係睇得出
當然唔係話個個買貴野post相既人都係咁

我著aj low barons打街場

買得起又鐘意咪買囉，唔關型唔型，肥毒柒事

屋企有米/揾50k一個月，買咪買囉，諗咁多做咩
屋企等你開飯/揾10k 你買就真係on9喇
BTW 炒價真係癲左

唔通响香港揸跑車真係快d咩

真係覺得對鞋靚想買黎著又點計？

agger
毒撚著潮鞋

Agger V2狗也不屌

毒撚著乜都唔會潮

真正識用對鞋既唔係自己著 係送比條女著

班女見到潮鞋已經出哂水 特別係mk妹

各有喜好姐

我只買啲唔會同人撞
其他人只會用🍇眼光望過黎，再望下自己對yeezy

講真ultra boost著又好著過yeezy靚又靚過佢，都唔明點解咁想同人撞

Yeezy mk 新制服

之前有gucci x adidas

女女著完都返唔到轉頭

無錯 除非你幾千銀買返黎拎去踢波落下行泥漿咁返而d女會濕哂

Btw 嗰對叫cream white

買貴衫啲人醒下啦
揸貴車啲人醒下啦
載靚錶啲人醒下啦
食貴野啲人醒下啦

好撚惡連登仔 著咩都要屌
人地著咩都管 唔跟連登仔口味就係十惡不赦咁 好撚變態
Btw 買唔係問題 但襯唔到 先係問題 浪費左對鞋
申利 一對都無 正價比我買到都唔會著 會拎去賣

著係無問題 亂襯個下難搞

幾千蚊算得係乜野大錢

買左對鞋就唔可以買其他野？樓主窮撚？

今日係london見到洗米華著全白yeezy

wfc

根本成個post都wfc
自己著得型 話撚知d mk仔乜乜柒㭍

我係真心想知究竟喺啲追波鞋嘅人眼中
究竟靚嘅波鞋有冇一套standard
次次見啲人好似每見出新一對就話靚咁
Nmd除咗顏色靚之外筒窄鞋底闊 後面睇好似鴨腳咁
Yeezy一眼望落就覺得好撚柒
Stan smith 只係普通波鞋有咩特別

我自己覺得戇鳩嘅係真係追潮牌嘅人
嗰啲supreme依啲 好多後生買完喺到抱住炫富心態好戇鳩
真正有錢人當依啲頹著 反正貴又唔係好貴
一啲真正嘅luxury 好似tod's driving shoes、Valentino依啲樣樣item都差不多成萬蚊買到幾對yeezy咁上著上身就話真係叫有啲嘢好曬姐
（更何況真正有錢人唔會覺得成身luxury係曬 喺佢地眼中平常不過）
如果真係個人喜好買潮牌潮鞋著下都還可以 但抱住曬命覺得成身潮牌就高人一等嘅人真係好戇鳩

講緊食炒價 傻閪

其實有部份連登仔理解能力真係有啲問題

根本就唔係買唔買得起既問題 成日話人地買唔起啲人係咩態 眨低人地買唔起提升自己既優越感
重點係講緊柒頭買對唔值價既鞋黎show off 以為自己好高級 不過想象唔到咁多人衝出黎認

依家先買樓嘅人醒下啦

男朋友好撚有錢，佢啲朋友都係
食炒價都唔會猶疑即買
好多時著幾次又見佢買新鞋
我生日佢送左對俾我但係我完全唔知咩嚟
直到著出街朋友同我講我對鞋我先知
我係求9其著

事實上你有錢根本唔會介意個小小錢買對鞋，係窮撚貴一貴買返嚟又要曬又要威又要錫住，當你屋企有十對就唔覺特別啦
況且你有無錢，其實氣質上睇到，著對鞋係唔會改變啲咩

利申：窮撚，買鞋永遠唔過500蚊

根本無人會買唔起
求奇買份工 都講緊10k起跳

要攞威咪認 最好笑係果D 買前話幾千蚊好平姐一對鞋 買返後又左show右show做人誠實D唔好咩

Time cost 唔係錢？

連登m記網聚.jpg

不嬲買鞋都係睇外型多過睇個brand

著easy都叫潮
公廁黎嫁咋

想睇

咁樣先柒

認同巴打講既野
但拎呢兩個brand比就真係failed
特別係tod啲driving shoe真係唔叫luxury...如果以market value黎講yeezy v2 beluga個價差唔多可以買兩對 但原價調返轉

Stan smith俾時裝界吹奏左幾十年
講真minimal設計係幾靚嘅
Yeezy就真心唔識欣賞

樓豬知人正價定炒價買？

Valentino都變左臭雞鞋 同埋我覺得valentino一值都係overpriced得恐怖 唔係話佢design唔好 而係佢呢個牌子又未去到值咁貴 valentino最抵買/好著係佢啲trainers 不過實有人覺得佢似new balance 但咪又係自己開心咪得

呢兩對Market value夾埋都起碼$7000

佢地唔會酸你對highsnobiety因為佢地唔知咩嚟
ub1.0喺佢地眼中都係cheap野,班垃圾鍠覺得ub唔係鞋添

嗱太直接唔好屌我
nmd我都唔中意,同埋一街都係
Yeezy淨係v2先柒
stan smith 係最低層嘅潮鞋

雖然我女朋友都有 但CAN'T AGREE MORE
呢個牌子啲sneakers比大陸人著到周街都係

stan smith 無吹奏好耐

呢對就真係個個大陸人都有啦
每次見到講定普通話都得

點解我覺得beluga同triple white幾靚
stan smith唔叫潮鞋啦都??

除左大陸人好多韓國人都有
個人覺得鞋面太plain時但啲details位又太花

但係相比起v2,v1真係靚好多,
cream white 就算啦比啲mk着到濫晒
stan smith係budget好有限嘅潮鞋
打個比喻即係砌部推Lol嘅機

原價都4千幾我真係屌唔落
多stan smith 少少野only

1.0先最靚

你班毒撚真係好撚柒
人地著咩關你地撚柒事
潮牌潮鞋受歡迎既原因唔係因為佢貴
而係因為佢限量發售 與眾不同
有錢你都唔可以用原價買得到
呢個就係潮牌同名牌最大既分別
唔講潮鞋
Supreme呢類brand受歡迎係有佢原因
香港 日本 美國 英國大把fans
你唔知唔撚緊要
你judge人著咩做乜鳩
人地都可以judge你著到死個毒撚咁係到扮清高

我知,我都有對1.0 white但好快殘
同埋ub1.0真係買少見少
但係冇乜人識欣賞

其實著咩都好 你個樣同你個身材先係重點

人地中意波鞋 中意買潮牌又唔撚得
香港人最鐘意就係用自己個價值觀去judge人
人地中意潮牌 同d人中意相機 車 錶 耳機其實一撚樣 只不過係興趣唔同 你夠唔夠膽講你無炫耀過分享過一樣你好中意既野? 有你就收皮啦

v1 td太貴 其他colorway我個人屌唔落
個人覺得 v1 td > v2beluga >>v2triple white>>其他
不過v2triple white真係買黎放 一著就會gg
stan smith會鐘意og同pk+boost既og

但都係果句 真係睇心態 有啲人真係覺得著左上腳會upgrade自己
呢方面大陸人要讚下 佢地真係唔會自high

香港人都冇乜野值得開心
又冇乜野拎到滿足感

而家佢地搵到地方令佢地覺得滿足咪由佢地囉

利申: 唔捨得買幾千蚊對鞋

Beluga真心靚 我覺得仲靚過zebra beluga睇落好似好難襯 但其實都幾百搭 TD係靚 想買仲實有貨 但用皮幾嘢入對yzy 我就真係唔捨得 另外nmd og white真係最靚既一對 今時今日仲好少同人撞 希望佢唔好restock唔係同黑色個對有悲劇下場

其實有無人覺得yeezy好樣衰

無得駁

是撚旦啦
隻撈都幾萬十萬一隻帶係手啦
唔通我著百幾蚊對鞋襯出街咩
望落順眼又興咪買
著一季就放埋架啦

有呀
你係咪好有滿足感？

鍾意咪買囉人地

睇咁撚多個post最撚啱聽依個

比啲圖大家討論下

Yeezy 750 Chocolate

Yeezy 750 Triple Black

Yeezy 750 og

Yeezy 750 Gum

Yeezy 350 Turtle Dove

Yeezy 350 Pirate Black

Yeezy 350 Oxford Tan

Yeezy 350 Moonrock

Yeezy 350 V2 Beluga

Yeezy 350 V2 Bred

Yeezy 350 V2 Cream White

Yeezy 350 V2 Zebra

Yeezy 350 V2 Black Friday (Pink)

Yeezy 350 V2 Black Friday (Copper)

Yeezy 350 V2 Black Friday (Green)

Yeezy 350 V2 Black Friday (White)

計樣衰balenciaga果對應該數一數二

第一次見人著 我以為係淘寶啲假鞋

人地唔認同就等於閱讀理解有問題，理解完一定要附和你㗎？柒頭

炫你老母閪 翻大陸啦

有留意潮流都知yeezy v2其實已經out out地

zebra不了
beluga其實極易襯
皮幾野買波鞋我真係寧願去旅行算

因為曬有錢而着...其實有錢既唔係係對貴鞋到睇
因為潮而著⋯sor 周街都係 假野又多 唔見有幾潮得起

係啦係啦繼續以偏概全啦
有錢嗰啲着polo夾住個LV袋唔用銀包
你如果有錢係咪咁着呀
周街都係都可以話唔潮,咁你電話係咪用3310呀?
假野多識分真假就得啦,錶夠有假啦啲人係咪唔撚洗戴呀

樓主係屌緊嗰啲肥矮柒炒價買yeezy v2咁柒嘅鞋係度扮型呀

你着開咩鞋呀, 着Diadora, Dr.Kong先有資格屌潮鞋撚, 一係你就淨係屌yeezy v2嗰啲,唔係你就連樓主都屌埋,aj都係潮鞋嚟㗎

儲潮鞋 追潮鞋既就唔知
我有份著但我只係純粹覺得靚 某啲易襯衫
唔一定係溝女

yeezy boost定yeezy先

呢個啱呀 根本就係想抬高自己

咁你有冇 有就收皮啦
利申 從來都唔會炫耀

我覺得買隻撈帶 好過買對唔值幾千蚊既鞋囉

首先我冇話唔認同我講法就代表理解力有問題 睇黎你都要惡補下啲中文 唔好衝出黎柒

咁點解你可以覺得幾萬銀戴隻勞係值
人地唔可以幾千蚊著對鞋係值

如果有著完易左溝女 都幾抵
日日著住

因為買撈保值過你買對柒鞋囉 咁如果你話你鐘意著你話我吹你唔脹 咁我要笑鳩啲傻閪你都吹我唔賬

見你咁講你應該都仲係中學雞

你up乜鳩呀
而家我有反人追潮物?
你理解能力係咪有問題

利申:唔覺得炫耀有咩問題 如果人地分享串親你係你自己窮玻璃心

AGGER ADIDAS CONSORTIUM

原價入有愛我覺得ok
炒價入有愛都已經係戇鳩

一句問句 一句答句 都睇唔明

反問番你 再答你從來唔炫耀自己得到既野
你就話我up乜鳩 其實你個腦係咪閉塞左

屌你 U記加YEEZY 型到

係你覺得人地買黎曬命姐
你嘅心態就係我買嘅野一定係show俾人睇我幾有錢幾有taste！我嘅生活就係為左人地而存在！
唔好on9啦 買對鞋都要比你批評

AGREE
最低層次既哂命
是但搵部電話都貴過佢

着貴少少又比人話曬命 溝女
咁降低啲個level 人人白飯魚出街啦
唔會因為着nike adi nb 而溝到女架

你唔係 但人地係咁諗

仲買勞

人地買層樓笑你買隻勞唔夠保值呀

接受唔到人批評 咁你咪負評 上一頁囉戇鳩仔

屌 啲有錢佬真係on9
買層幾千萬既樓黎溝女

我無反對人買潮牌無反對人曬命
咁你仲反問我做乜鳩
你係咪智撚障
問問題都弱智過人

你問我點解覺得係值 我咪答你拎撈同鞋做對比 打個比喻囉柒頭 而家又同我講仲買撈 心諗

冇反對就唔會問人夠唔夠膽講從來冇炫耀自己啦 柒頭 自相矛盾 講出黎打自己個嘴

老老竇竇 如果講resell value, 勞力士的確係高過yeezy
但巴打你要consider返你buy-in果陣個價 以retail price計一隻勞個價已經買到幾十對yeezy
以%睇返個升值 投資勞力士黎講係睇重佢長期既回報率 講緊可能係8-10年升左50-80%
但以yeezy黎計佢短期 1-3年內個價係可以有極大既波幅 以v1 td計 retail price usd$200 但而加ds炒到差唔多usd$2000 係1000% 但你都可以睇返v2 zebra個價 海鮮到...

呢個話題就好似買股票應該玩短炒定買藍籌長揸一樣 係唔會有"正確"既答案

有得咁比架咩
你可以著隻勞上腳架
我可唔可以又著yeezy又戴勞去溝女架

講保值 買樣自己鐘意既野都要諗保唔保值 咁到底係真係鐘意個樣野 定純粹有咩事可以攞黎救急？根本口同鼻拗 每個人都有自己鐘意既野 我鐘意high-end唔會笑你著u記 你著u記又憑乜笑我著high end
總括 河水不犯井水 我唔judge你 你都唔好理我點用啲錢 完

講乜撚野 講緊個價值 值唔值去買 又同我帶隻撈落隻腳 講野有番啲文路得唔得 溝通唔黎

其實冇話值唔值 自己鐘意咪值囉 有人都十幾萬買個Hermes 你話值唔值 鐘意咪值囉 根本冇必要去judge 真心樓豬你自己都著aj 早幾年周街都係你唔屌 ？

邊個去界定值唔值？
你呀？
你邊位

因為有人覺得著幾千蚊既柒鞋左show右show會溝死女 我就覺得your face your fate

著aj以為自己溝到女

算撚把啦你柒頭 同你溝通唔到

早幾年都有人以為買aj溝死女又social media曬 咪係係周街都係 其實limited既野就係咁玩架啦 只係依家係yzy時代 同埋真真假假個啲 識睇咪識分囉 唔識睇既咪比佢地開心下囉 香港人 放鬆啲啦

都用錯
真係溝通唔到

我明你講咩啊 但我拎driving shoe嚟講唔係因為佢貴 係因為佢根本唔撚值個價 雖然我知佢係用嚟畀你揸車著 但基於好多明星都當出街著 唔少人都跟風買幾對嚟著 結果著咗3個月都冇就鞋撚哂 你咁貴買對yeezy先不論佢柒唔柒 至少唔會爛先
當然Market value喺有錢人世界緊係Hermes Chanel flip bag嗰啲
不過講波鞋 我喺外國讀書見啲有錢同學迷mcqueen同valentino多

但我唔覺得有必要同人show off自己買啲乜 覺得自己著左上身好高檔好 有型 所以有感而發 並唔係想屌曬全世界唔好著鞋

買對鞋都要界定下你乜心態先

McQueen Valentino都係舒服 同埋易襯 好多人覺得Valentino好撚似new balance 但其實佢迷彩print做得好靚 但Valentino越做越柒

好簡單 𡃁就買
多人著 唔洗理
炒價 無所謂
都係幾千蚊 大把人買到

我隻rolex 貴過你全身

邊忽用錯 離撚曬題仲點溝通 係咪已經搵唔到藉口理論求其搵個位嘗試下入我

我入你乜啫

何謂潮鞋？ NMD?

果陣啲人六千幾銀買對垃圾返黎我真係笑左
我去BUSCEMI買對鎖頭鞋個朵都贏你adidas啦
虛榮感都要盲目跟風 香港人就係咁

agger
我都喺外國 其實兩隻玩法swag同classy 先唔講上身但swag開既通常對鞋都係aj呀yeezy呀果排興果堆
但通常有大陸人既地方無論件單品有幾好都好都會比佢地襯到亂撚哂大籠 特別係啲仔
Valentino啲女裝又係咁比佢地著到...

老老實實 著aj係咪當自己籃波之神

對唔住 我係絲其實我唔知Valentino trainers有幾吸引 但聽好多絲打講係超舒服同修腳型 我剩係有留意佢嘅高跟鞋 佢的確係本身overpriced 特別喺香港買名牌咩都貴 但rockstud 6.5cm真係又舒服又靚 我著完我男朋友都終於明白點解一對鞋咁貴 佢都話著上腳好靚 喺連卡佛買原價要$7700 我自己都打咗個突 有朋友識人有折先3千尾買咗 依個價就差唔多
相反陪男朋友睇波鞋 佢話yeezy靚 但覺得黑人身型先carry到 （仲要都唔係話特別靚）
之後佢睇nmd 我女仔fd都話對鞋唔修腳型 鞋底闊著到鴨腳咁
最令我不解係nmd同yeezy個樣都好唔同
當一新出時啲人就不停話靚話型 我就係好想知道究竟波鞋靚有冇standard 定還是係新出係興係潮牌啲人就會話靚

Minimal設計 我自己買咗superstar

根本就唔會望人哋著咩鞋

點可以冇呢對柒鞋

關香港人乜事
全世界都係咁架啦
睇下sup x lv
一陣呀樓主會唔會又開個post屌人著潮衫呀潮背囊

認同最後個句
不過出得外國都知比你有錢既人 不有人在 啲錢人地 鐘意點用咪點用 識大陸妹同學攞鱷魚皮birkin番去 仲要日日唔同色 大陸仔係ruin一個brand既必需品黎 givenchy比佢地著到好柒 仲有Versace已經唔係個嗰著到 啲print咁撚花 佢地咪又係乜柒都著上身

同男朋友睇mcqueen波鞋 佢掉返轉頭問我有咩咁靚 話成對Stan smith咁
我心諗 咁你啲Jordan yeezy nmd又有咩咁靚
估唔到mcqueen波鞋舒服 睇樣佢個底好似好硬咁

屌 依對真係好柒！

Valentino 6.5cm rockstuds Paris用好似400鎊尾鬆啲(唔記得euro 個陣碌gbp) 不過越黎越多人著 不了 真係變臭雞鞋 6.5係佢最好著既一款 平底 有冇帶 高踭我都有入 媽打想買就唔好買啦 買完都唔著 痛到著唔到 Valentino一直overpriced 係呢幾年起死回生 但越做越柒 但仲有一大堆大陸人買 佢既trainers好好著仲好易襯

其實所謂既靚不嬲都無一個standard
通常有潮人著完有加持就聲價十倍
adidas呢幾年贏nike贏在佢既marketing同boosts底 因為真係超級舒服 nike啲air完全收皮
但yeezy同nmd都係唔係可以真係感受到boosts底既舒服 要感受既要買ub
ub黎講
靚 1.0 >2.0=3.0
舒服 3.0 > 2.0 > 1.0
運動 2.0 > 1.0 > 3.0
價值方面睇色
yeezy好易襯 如果你男朋友唔係又高度(180+)又瘦既 其實jogger+oversize hoodie已經夠做 完全唔關咩黑人身型事
nmd修唔修腳要睇腳型 r2比r1修腳好多 個外型都無咁闊底
但nmd會推薦r2既cs 靚得黎既方便又舒服

大

完全認同 我識有個friend平時著既都唔係咩名牌 勁多u記 雖然架jaguar都唔少野
但你真係估唔到佢屋企係大陸既地產發展商

見到有個垃圾港女Fd snapchat鬧呢個post
心諗如果yeezy唔係興你撚會買咩
仲要成日影自己對鞋上去哂命
用炒價買真係白痴仔

其實係v2大貨定老翻易扮定點？
一條街十個有四五個都係v2
反而v1就小之有小

V2易仿 同埋v2啲qc好撚差

Both

街上見到的V2九成都係假

先唔講真定假
好多人都襯得好肉酸
通常離唔開普通tee+短褲/jogger pants
買唔係問題，但都睇下kanye west 點著先
個人覺得fog offwhite rubinchinskiy會易襯啲
當然你都可以話我買我鍾意點著關你叉事，只不過比人感覺係說穿了亂鳩咁襯
重有話yeezy舒服個啲人，大把boost底平過yeezy又靚啦

利申 著開聯名

叫佢地換返件oversize hoodie先

如果要著到成身kanye咁
我寧願著返短褲 tee裇
潮得濟
頂唔順
一、兩件item點綴下就算

最尾果句認同既 咪又係boost加primeknit
係想轉下款啫

唔係屌哂全部著潮鞋既人 有啲真心鍾意對鞋捱炒價入貨既巴打請略過
但跟風買到成身名牌又潮鞋生得矮又唔靚仔個班想點
仲好似好有自信咁 有意無意po相 好似好威咁
我有私樓要唔要日日影地契比你睇

買正價嗰d點睇？

真心鐘意果班唔理
你有錢玩得起嘅唔理
最驚見到d中學雞著
成身名牌潮牌加埋對yeezy
但係又生得矮個樣又幼稚
加埋個柒到仆街嘅小學雞髮型
再唔係就係仲柒嘅冬菇頭
我都唔明點解見親中學雞著都係咁
人地著oversize衫就型嘅
班中學雞就著到好似買錯碼咁
根本就完全carry唔起
同fd喺街見到呢種一定忍唔住恥笑佢地

利申：唔鐘意yeezy